[推上熱門］將軍澳斬人犯係“裁判法院”審理，最多坐三年

頭先記者會聽到
聽日觀塘上庭, 三項傷人罪

"裁判法院的最高刑罰一般為監禁2年和罰款10萬元。但是，當法庭同時處理兩項或以上的可公訴罪行時，裁判官可判處最高3年的刑期。就某些條例而言，單一罪行可判處監禁3年和罰款500萬元。"

我屌你老母！上環個晚扶起人都告暴動呀！

屌佢老母

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

罷明謀殺嚟喎

推

其實過堂

Mag可以過上去DC/CFI，同埋可以改控GBH with intent

冇實際死亡既話，謀殺既actus reus係唔成立，最多可以吿GBH with intent (s.17 of OAPO)，最高都係坐終身

如果吿GBH (s.19 of OAPO)既話就係最多坐3年，同AOABH (s.39 of OAPO)一樣

Yes，嗰44個控暴動既都係東區裁判法院過堂先

仲有公義嗎

最起碼都傷人 17 啦

禍必及妻兒

PK 政府

過堂炸on9

推啊屌！
煲大佢啊

咩案都係上左Mag 仔先嫁
之後先根據案情嚴重性再轉去其他高層級法院

法律程序而已，通常都轉介地院／高院架啦

接佢個仔放學

借位一用

這方法一方便可以集氣， 另一方面可以舒舒壓， 大家瞓得好啲。

其實好多香港人都已經好攰， 呢個方法可以畀佢哋知 周圍都有同路人。

本人冇tg, 若果覺得好行 請share去文宣組同各大group
或者pm畀 唔同channel admin 叫佢幫手宣傳

希望落盡綿力 幫大家打氣

要再告上高等法院先有機會判更高判罰

有踩線有武器有目標都唔告謀殺
法官有無權改控眾做謀殺？

斬人坐三年 示威坐十年
咁仲示咩威姐

斬個人都係坐3年

點解暴動最低都10年

o

樓主炒車?

垃圾post唔洗再推

坐咁短！屌！xyz

意圖謀殺 attempt murder 唔需要actus reus

Push

知唔知咩叫過堂呀，屌

如果聽日過堂個裁判官唔出聲
係咪即係唔改控？

斬人都係坐3年 吊

樓主睇埋個網下面先

法律程序如何進行?
所有刑事案件的法律程序都是在裁判法院展開的。

在下列情況下，在裁判法院開展的可公訴罪行會移交較高級別的法院審理：
律政司司長申請把案件移交區域法院審理。

721

唔係

cls

咁幾時先知

CLS

過堂炸大佬
過堂一向都係裁判法院啦

上高級d 法院
審終身

通常會排期再上，俾時間prosecution搵證據

因為吿attempted murder / GBH with intent / GBH DoJ其實有排嘈

樓主已柒

哇好撚嬲

有排嘈定有排做？

內部自己嘈交姐

法官如果唔同意律政司落既charge好似可以叫律政司改控更高罪名

有錯請指正

過堂姐，正常程序黎。睇下告咩先

有無得上訴傷人17同意圖謀殺

條友係咪已保釋?

過堂啊大佬

Attempt to murder都係裁判法院判？

屌你老母啦 斬人仲抵玩過暴動

擺到明意圖謀死

意圖謀殺!!!!

pish

正常的。要過堂。

一定要經地方法院先可轉介地方法院或高等法院審判

企圖謀殺罪呢？
侵害人身罪17a呢？
用傷人19最高3年
咁不如用普通襲擊罪啦

嬲到爆

其實傷者家人係咪可以同時民巿索償
告到佢破產？

企圖謀殺呀！！！！仆街律政司，希望裁判官可以叫律政司改控罪！

殺人未遂呀！
根本意圖謀殺！

提堂啊
唔係審理啊
所有案件都要去咗裁判法院先
上區域法院定高等法院就要再等律政師決定

斬人三年 扶人六年

多謝指教
但係大家一定要跟進呢件案件
唔可以畀佢用啲咁輕嘅罪名就放咗個犯

冷靜密炒車

技術性過堂姐，咩案件第一庭都一定係裁判法院處理

可以

斬到咁先最多三年？我屌你老母啊，斬到就黎左條命啊仆街

無錯, 正常法律程序

意圖謀殺呀！ DOJ係唔係擺到明全黑？

可以，但要有刑事審訊結果先

刀斬肺果D位，唔係謀殺係咩
呢位人兄 如果渣正來做 隨時有入無出

推呀

謀殺呀傷人

過堂....

集氣，唔會死架！

所以唔會係謀殺，不過會係意圖謀殺, 最高終身！

已經係判得有問題, 唔係嚴重傷人?

正解

人地成世都會有後遺症, 嚴重影響工作能力, 成世前途冇曬
呢個斬人暴徒就最多坐三年咁少 (在囚期間行為良好仲有得減 !)

係我炒咗車

屌你老母咁樣斬人先3年,上環個D就隨時10年,ON9

聽日過堂咋下嘛
邊有甘快上庭

斬人都係坐3年 大家明啦

即係咁，我知你哋對法律有介心，但唔該多了解一些先屌，否則你同啲藍絲廢老係同一層次

首先，裁判法院係所有刑事案件嘅起點，就算謀殺都要先喺裁判法院提堂，再轉介更高級法院處理。

再者，傷者仲瞓緊ICU，喺落唔到口供下，又唔會俾佢警方保釋（police bail)嘅狀況，搵條首告控罪（holding charge)，等佢俾法庭處理俾法庭保釋Court bail 或還柙候查 （remanded)。

第三，holding charge 係可以改的

呢單嘢，「正正常常」正式時最少都告傷人17，係可以終身嘅罪行。

最後，多讀書。

最低消費嘅非法集結都係坐3年，依加港共政府即係同大家講，撐黑警斬人3年、爭取自由民主示威都係坐3年

「非法集結」
循公訴程序定罪，可處監禁5年
經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

「參與暴動罪」
若循公訴程序定罪，可判監10年；
若循簡易程序定罪，則可判監5年。

乜都無資料, 咁唔好開記招啦

點先可以增加社會關注度

小弟不才
亂咁出post我炒咗車喇
多謝各位指正

一定要係裁判法院過堂先,之後會推上去

咁少

謀殺係要死左先可以起訴

十幾年前賢仔係俾人瞄住手筋腳筋咁斬
最後兇手係告傷人17判十幾碌
可以參考下

其實佢專登帶埋兩把刀，已經係有預謀傷人或殺人
如果最終淨係告傷人十九唔告傷人十七
DOJ有辱Justice呢個字

第1庭only (就算謀殺 第1庭都係依d法院)
法庭會再睇條罪 再睇下洗唔洗upgrade上更高級法院去審的

屌

sor, 冇查清楚就出post

屌你唔識又9UP
第一堂一定係Court仔等過堂啦
最緊要知既係3條咩傷人罪先
傷人17 最高係可以去到終身(望佢入到呢條)

另外Court仔 最高判刑3年
地院最高判刑係7年
高院最高判刑係老終

睇吓佢之後過堂會去咩Court 囉
如果轉去東區就有機會上高院(無記錯既話)

朋友：返黎香港，你唔會有事，仲有安家費

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

已經無天理變到 全部都係政治裁決

屌你老母醒未呀，提堂不嬲都裁判法院架啦，之後先轉嫁麻，叻唔切

企圖謀殺無學過？

屌你老母cls

斬人斬到入ICU喎
呢件事要繼續關注

痴撚線斬撚到咁都係三年?
咁都唔撚係謀殺?

支持真暴動

屌你老母 謀殺呀

我承認咗炒車

屌~~刷首抽呢句 我笑撚左

條友入冊會去邊個監獄？
有700個手足被拉，唔知有幾多個會響入面招呼佢？

還有法治嗎

都係想我地聲援佢姐

黑警死全家

屌你老母popo

告酷刑罪呀屌你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

屌你老母，搵人買起佢老婆同個仔加錫爆春袋

最少都意圖謀殺吧！

重點係呢段時間唔可以比佢保釋

大家唔好再回覆呀

小弟搞錯咗

聽日只係過堂

睇埋聽日點先再講啦

係謀殺!

冇撚病吓嘩，冇差別殺人喎

明顯謀殺黎喎

之前唔係有個巴打整咗個人面辨識警察既app
都俾人告佢意圖謀殺同埋煽動謀殺咩
呢啲斬到人哋有ICU要反而告傷人
咁係咪以後我哋還擊斬人咁我哋都係告傷人？

傷人？屌你佢係謀殺啊

告上地院

律政署似乎想加入戰場

你知唔知點解入境先拉。係比個機會佢拆，等佢到時講佢有悔意，離左境都返黎自首。警狗想幫佢減刑

Attempt murder 係想殺但殺唔到
Manslaughter 係唔想殺但殺咗
OAPO 係想傷人而傷到好撚重

最重要係，holding charge 可以改。ICU個女仔情況仲有變，medical report 都未齊，變數好大

過堂姐 比保釋先再屌

無十年唔使講

認真咩？個晚我係夢見有個人斬幾個高級官員到殘廢但唔死 佢同我講值得 3年有係一條好漢

過堂詐，正常程序
律政屍唔做，都末必可以過到法官
把刀插斷肋骨直插入肺，係極極嚴重的

提堂咋下話

過堂only???

我覺得市民生命受到好大威脅

宜家你仲信有嗎?

屌你老母意圖謀殺呀

示威仲重罪過謀殺

依家係擺到明謀殺喎屌佢老母

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

你老味

巴打堅料

香港真係唔可以再輸啦

姐係有人錯手斬左黑警家人都係三年啦，哦 ！

岩岩黑警記招，新華社已經寫好哂劇本

新華社:
有港媒報導話斬人案疑兇係導遊，因反送中而無工開而心生不滿，
而佢帶刀本意係為左用黎剷走連儂牆上嘅標語同字條，警方有無呢方面資料?

黑警
調查顯示，行兇有多方面動機組成
1.被捕人士應該有飲過酒
2.可能同現場一啲人士有意見上嘅爭執
3.知道佢自已有工作上嘅問題

斬完人仲有官媒加警察洗白真係世界級

蓄意謀殺？

推到國際知道港共軍治政府的醜惡

帶埋刀落街都唔係意圖謀殺？！

大家冷靜啲，第一堂一定係裁判法院上，申請押後，下一次再提堂都會係裁判法院，只有當律政司審視所有證據後，才會決定轉介上一級法院，or維持係裁判法院。

所有案，唔會直接上高等法院/區域法院，就好似之前咁多手足被吿暴動，第一堂都係係東區裁判法院，難道又係最高判三年？呢個係程序來，唔代表之後審訊嘅地方都係裁判法院。

當然，最後單案係邊一個法庭答辯（即問你是否認罪）審訊，律政司有最後決定，但第一次提堂（或者叫過堂）就一定係裁判法院。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推爆佢

係謀殺啊！

3年炸？dnlm

咪撚再推啦, 炒車啦

死全家！

大家冷靜啲

我理解錯誤出咗post

多謝樓上各位指正

唔好再推喇

屌唔撚係嗎
唔怪得返黎自首啦
話禍不及妻兒果d睇清呢個世界未？
仲相信有公義？
仲相信司法公正？

終身監禁啦

企殺都係三年
特登斬你唔死，咪告唔撚入謀殺囉，輕鬆

意圖謀殺

暴咩動丫咁
斬人算啦

三年？唔L係啊！

推你老母咩。唔好俾人覺得冇常識啦。

乜野玩法

謀殺變傷人？冇野呀？
酷刑又變傷人？冇野呀？
呢班黑警執左佢啦

要mens rea?

過堂咋。匆推了

Dllm

謀殺呀屌你

殺人喎

明明係謀殺

冇左好耐

行街坐10年
傷人坐3年

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共825荃葵青,831民陣

Cls

咩世界

咁如果有人斬林鄭係咪都3年好擔心奶媽

ピシャリ終身啦屌你 謀殺啊

清你諗多咗

屌！以後見到POPO私了算！

邊可能坐3年 ?
就當判最高 3 年
求請認罪最少要减 1/3
得返 2 年
行為良好監倉會减 1/3
扣埋判刑前坐嗰啲舒服監
實際坐一定少過 15個月
留意返, 係最多坐15個月

仆佢個街

判三年？斬到人入icu都三年，而學生就判十年暴動罪？

汽油彈都無既暴動罪要十年

捅人幾下先三年???

傷人有傷人40/39/19/17
係邊到睇到charge 佢邊條 我搵唔到新聞
Dklm 唔告傷人17都唔係路啦！

屌你老母
痴撚線正苦

今日記者會冇詳細講

請問聽日幾點上庭？

酷刑罪啊

其實一早已經冇法律
只有畜牲與良知

你試下囉, 睇下下一個俾人斬係邊個

屌你老母 嚴重傷害他人身體

如果17 可以終身監禁
唔知仆街doj告唔告
但呢單野有李澤楷出聲 可能有機 可以睇定d先

計埋自首分分鐘唔使

有無得上訴

意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——
(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b)向任何人射擊；或
(c)拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

希望告傷人19

酷刑罪啦你老母

呢個係砍人事件

柒左，拜

俾藍c 見到就羅出黎笑

屌你 傷3個有一個危殆都係坐3碌
暴動罪是是但但坐10年？

17啦屌佢老母
19好似都係三年 唔肯定

好遺憾，但呢啲都係現實。

咁用力斬無死到係好彩
好多證據都證明到個犯係想斬死人

咁都得屌

樓主唔好衝出黎柒啦

蓄意傷人！！！！！

香港重有無得救？？？？！！！

我已經要求kill post

唔好再推喇我報錯料

檢控呢啲嘢呢就律政司話事嘅
佢用乜嘢罪名都好過, mag/judge係跟住審嘅啫
不過律政司係咩回事呢就大家有硬件

今日元朗 明日香港

Attempted murder都得

砍人都係三年 仲爽過去示威

樓豬證明好多連燈仔係鍾意無知嘅情況下開post同推post，亦解釋左點解有啲鳩post可以幾千正評

冇撚嘢呀話

小弟真係7到核爆

蓄意謀殺呢啲刑事罪 點都最少要坐7年喇

push

黑警治港

希望係過堂 如果唔係我怕佢命都冇

應該咁講，內文字數多過20劃佢哋已經唔會去思考

成日笑鳩大陸喱啲大字報YouTube channel，其實50步笑50步

判我30年，比我斬撚死你得唔得呀

係謀殺呀dllm

根本上所有case都一定要經裁仔過堂，呢單野一定上地院審

刑事案件第一次上庭一定係裁判法院
就算告謀殺都係

不過冇理由只告傷人
起碼都嚴重傷人，意圖謀殺都唔過份

所有刑事案都係先上裁判法院

畀啲常識啦戇鳩 乜撚嘢案都要過堂㗎啦

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

成個港共政權都與人民作對
食屎啦
港並與黑警死全家

白香港係法治社會

721
811

呢啲廢老可能都冇幾多錢

過堂一定係mag仔，之後先會轉去其他

七警又係三年
呢條友斬人斬到可致死又三年
四警酷刑對待老人家又三年

所有criminal case 都係喺magistrate court 開始
即使之後會上high court都一樣
Committal 都係magistrate court

所以呢個唔係重點
重點係之後用咩罪告，同喺邊告

對家無知，我地唔可以一樣無知
俾啲質素

利申：狀棍

dllm

冇撚野下？

義士坐10年？

Pish

有層樓
等佢老婆同個女訓街

冷靜d，可能過堂，真係上庭先嬲未遲

court 1啫

仆街啦，呢啲叫企圖謀殺

市民有冇得上訴

DKLM

Dklm冇公義啦

推爆

民強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養

屌佢老母, 示威者告暴動就最高十年
冚家剷謀殺最高先3年?

黑警執法睇黃藍 仲日日講不偏不倚 人唔笑狗都吠

據六七暴動紀錄片《消失的檔案》導演羅恩惠過往撰文指出，1967年7月11日及12日晚上，警方宵禁期間，約百人在灣仔莊士頓道與軒尼詩道交界集結，向警方擲石及玻璃樽，29人被捕，被控以「非法藏有武器」、「非法集會」及「暴動性集會罪」。但其後，最重刑的被告也只被判囚18個月；另據當年的傳媒報道，兩名男子於東區電車軌上堆放物件燃燒，最後被判囚18個月及21個月。

我估 wounding 17 or 19

一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫...

借位推我嘅一個小心願

屌你老母咁都係傷人

早點出冊 那就早點面對真正的公義 ：）要還的

告企圖謀殺

唔撚係呀

告恐襲

謀殺啊

同樣對狗仔狗女

屌你老母

屌你老母
撐警謀殺都咁輕
我地都撐警啦

斬到入icu都只係傷人
香港一定要獨立

企圖殺死人，係咪我係藍絲就有特權？

私人檢控啦

意圖謀殺！！

唔係唔需要actus reus, 所以刑事罪actus reus 一定有，attempting to commit a crime既actus reus 係做左犯罪行為既準備同相關行動，只差一步就會完成該犯罪行為

隨時乜嘢都唔告啦
仆街

起碼坐八年啦屌

你咁講連登仔好難明，等我幫你翻譯為連登語。

有意圖傷人係傷人17呀屌你老母！都係坐老終！
告傷人19就最高3年，同傷人39一撚樣！

準備2把刀,明顯有預謀

通常會點做？
上一上庭再轉至某某法院？
留名學野

Fuck

總之就過輕啦唉
係咪想香港人出手斬狗先得...

提咗堂先，一般唔使答辯，之後律政就會話你知去邊審

受害者用民事起訴啦
傷成咁 告到佢破產
藍絲最著緊錢

咁點解呢一步 唔直接去嚴重 d既court

對唔住我報錯料
明日係過堂

佢唔係斬人咗少野喎
預備咗2把刀 根本 意圖謀殺

咁點好呢？

都話提堂係例行程序，再根據案件嚴重性決定去邊級法院審，有D case表面證據好嚴重但只係去裁判法院審，個官都會提出質疑叫律政司解釋點解唔去高級法院審，但係最終決定權都係控方果邊

規矩就係咁，我都唔係太清楚，總之任何案件必須要經過裁仔

冷靜d,提堂唔係審，無咁快知個案去邊審，另外傷人有刀係最高刑罰終身監禁

罷明謀殺

無人去聽審？？
過堂詐，警犬話要調查，律政屍無要關押
完

屌佢老母 香港仲有公義？

有排拋啦

告傷人？涉嫌謀殺喎
拎住兩把刀去連儂隧道，有晒犯案動機

屌 你 老 母

唔好坐呀 坐左冇得私了

一定要煲大佢